你班連登仔冇錢買飛架啦 可唔可以尊重下人 話晒都係精神特首

我華做足咁多場先搵得1千幾百
我華去填海都億億聲啦
洗乜比你班人阿支阿左 我d 真fans係唔會退飛